開始唔想痴男朋友

曾經 我好鐘意同你講電話 出街既時光
只要你係隔離我就好滿足好開心
但係後來你話想要翻多啲時間
由一星期見兩日 而家得翻一日
你又唔讓步 有時見兩次都好
見得嗰一日 究竟一齊黎做咩
到有一日我唔再打比你 出街唔洗你陪
由一個痴你既人變成一個獨立既人
你會唔會明我感受？

分手

真，情侶都係得個名，拍拖拍到好似自己一個咁，1個星期見2日都叫多，你地不如分手，搵自己朋友賠仲好.

on9 一星期一次仲唔夠

岩... 但又真係好難拎到平衡

正常有自己生活嘅 一星期一次都夠

不過人夾人

一撚樣，一個星期見一日，長時間一個人咁

分手，見得一日 用黎扑嘢定行街好？點都唔夠時間啦

分手啦屌你老母

關於感情問題

拍咗8年拖，到宜家仲係一星期最少見3日 日日facetime咁嚌

過左熱戀

之前都係平日一日食個飯，星期日行下街食個飯都好快啫

羡慕我都想

認真 一星期一日好易淡，變左見面好似交功課咁

但係見面個日又會plan好曬 搵下好野食行下街 我都唔知佢想點

拍左幾耐？有冇同對方講唔想咁

由拍拖一開始都一星期一日
不過由以前我約變成而家係條仔約我
出咗嚟返工真係寧願返屋企訓教 一星期見一日都懶 而家有時都差唔多十日先見一次
出街又多人又熱又無嘢好做
好彩對方都係差唔多諗法 所以都無咩嘢 只可以話拍拖真係好需要共識同夾

唔知你地相處方式係點，但一星期一日同搵fd依飯無分別

why not both? 兩樣冇衝突嘅

可能仲係熱戀期？

可能大家約各自既fd食飯仲開心平時相處都ok既 講下無聊野咁又一日 係想見下佢啫 咁獨立我自己一個算啦

又唔係日日見 講緊一兩日咋喎見下都比你話服待咁一開始唔好一齊啦

快啲分手 最好而家立即分手
我最鍾意見到人分手

推 願榮光歸香港

連燈標準

拍拖唔代表要將所有時間都拎嚟陪對方

每個星期見fd多過條女，佢仲話想要me time唔見面真係會淡，唔知佢點諗

追過樓主啲po,咁既話直係好sad 好似可有可無咁

咁咪如佢所願囉
單身佢就可以有大把自己既時間

I know that feel.
放手啦，佢呢啲咁嘅垃圾唔配有女朋友
唔識得珍惜

同你相反
大家都忙
但係我女朋友成日唔肯抽時間出黎搵我
次次都係我約佢 佢唔會主動約我
明明住得好近 但係唔鍾意見到我咁

on9 咁拍乜撚野拖
屋企人朋友都唔止見咁少喇

分手啦

男朋友上莊好忙 佢冇時間陪我 但我想見佢又唔想煩到佢 可以點？ 已經唔係話想日日見

長達8年拖嘅熱戀期，
dllm我已經成口葡萄了。

我每日起身臨瞓都會同條仔FaceTime 傾一陣
以為呢個年代個個都會咁
你無得親身見，但都可以FaceTime掛？

你係咪弱智，人地答你想搵人陪同伴侶冇衝突ar傻閪。
甚至伴侶同想有人陪，兩個條件互為充分必要條件嚟㗎囉好冇，傻閪。

同女朋友一齊左三年無傾電話無facetime
因為同居緊了

自從過左熱戀期就無乜好懷念仲會facetime嗰陣

感建分

可能女仔通常係鐘意等男仔約

有請小鳯姐

我就係咁 後來已經覺得唔需要同佢過 手已分
由成日打俾佢 佢厭我煩 去到佢打過嚟都唔想聽

呢個轉變真係好心淡..

傻閪，一個禮拜見一次面，Part Time GF？？？
到底你有問題定我，笑撚死人

我都冇諗過我會變成咁 不過都冇辦法 唔夾
俾佢hurt得多原來真係會死心

我其實拍咗兩年啦，唔知仲算唔算熱戀期
有陣時都會攰唔想傾咁耐
等過一排又會變返成日掛住佢變到好好傾
唔知會唔會有一日會真係厭倦咗FaceTime 唔再揾大家

女人真係好麻煩，整色整水，冇果樣整果樣

呢個過程幾耐？我都驚有日我唔再想同佢講電話 唔想出街

最緊要係兩個人都鐘意呢種模式 你地讀緊書？

而加武肺真係一個禮拜得一日 好想見多啲
明明之前都見得唔算多..
但係可能慣咗，有時都唔係好想出街

做緊嘢啦我
佢就廢青緊
同埋我哋long d 緊其實
上次見已經係二月
下個月終於請咗一個月假去揾佢

我同男朋友都係日日facetime

比起你條毒撚一世都見唔到一次係好多嘅

好犀利仲要long d唔怪得每日日FaceTime 要幸福呀

感問一建分

見開你老母

大家通常一個禮拜見幾多次？

同我情況一樣開頭我又係唔識分配時間，搞到成日同佢鬧交

我都試過慢慢你就會覺得自己唔需要呢個人
唔夾就唔夾 開到口佢都唔讓下你既 一齊又有咩意思
我都係一個好痴身既人 然後佢只會覺得我煩
到我唔再痴=唔再鐘意

同男朋友日日收工都一齊食晚飯
佢有心點會見一日啊咪玩

咁你哋而家見幾多日同埋邊個想見多啲

兩個住得近？

屌鳩你條仔，用假鳩塞佢下邊，見面時再除，見完再戴返，佢一定好想見你。

同ex都類似咁，加埋其他問題
所以都分開
後尾遇到而家老公，初初拍拖真係開心好多，一星期起碼見4日，重點係我唔洗出聲，係佢真係好想見到我。
而家因為武肺，日日24小時對住都唔覺悶

無乜野姐，你心態差

你自己咁諗落去 實分手

明既 一個禮拜見一次對一個痴身既人嚟講完全唔得
就算工作姐忙 如果真係鍾意 我唔信會抽唔到時間
一開始都好痴男朋友 會成日打俾佢
直到有一次 佢頂唔順 發左脾氣話自己想要個人時間
見又唔係見得多 電話都冇得打
心淡同失望愈嚟愈大
自己都唔想打俾佢 煩住佢 痴住佢
其實分手既念頭出咗嚟啦
拍拖拍到單身咁
如果真係鍾意 點會唔肯俾女朋友痴住
可能冇咁愛掛
成日會諗點解唔揾個更加錫自己既男朋友
可能自己唔值得佢錫我
我覺得嗰種轉變 其實係受到傷害既自我保護

我都同我女友一齊左8年

之前日日傾電話facetime

同屋左3年

一放工就打比我

直到返到屋企

死返facebook啦

而家大約一兩星期先見一次
新年打後爆武漢肺炎差唔多三四個月都無見過無facetime過，電話都淨係講過一次
其實都係睇有無共識夾唔夾㗎啫

利申拍咗年半

私人時間都好重要
點都會有啲時間想自己一個靜下諗嘢, 工作上搏殺, 休息

好明白我由一開始都好鐘意痴住佢 慢慢變到開始覺得見唔見都係咁 我都有好多興趣 但都會抽時間比佢

距離45分鐘倒 唔算遠又唔係近

我知...我都試過體諒
但私人時間多到好似冇我既存在咁
又唔咁揾佢 驚覺得我煩
大家都辛苦

你死咗條心喇
你男朋友唔想再同你hehe

你哋而家幾耐見一次
通常你耐啲唔搵佢
佢就會唔習慣 會搵返你多啲

或者你試下將生活重心擺喺第二啲嘢例如 興趣,工作

我都好明白你當佢係唯一 當佢係全世界 但係佢並唔係咁諗 我都有朋友 都有野做
佢講過一句：你可唔可以約下你啲朋友
我約哂啦 然後我同朋友去街 半日冇覆機 佢都冇揾過我....

你男人老夠就咪鬼咁痴身啦

拍左幾耐先

我仲多野做過佢 朋友+幾樣興趣每日都有野做 有事唔洗係唯一/全世界 但都會想見下
半日冇搵過呢個好傷心

好心你做男人咪咁痴身

開頭係佢想見我多啲，但係我啲興趣比較多又習慣咗獨立自己一個，之後又嘈到差啲分手，之後大家傾咗好耐，佢又諗通左又會搵啲興趣自己做，依家反而唔會成日理我，但我依家就調返，開始會想搵佢多啲但係又要平衡下自己啲興趣

兩個一定好撚得閒⋯
駛唔駛日日FaceTime ah

點解我印象中出面有個男視覺既po

人地work呀嘛

痴得多你咪又話厭

轉淡就認啦多9餘

好心你呢啲女人自己發展下其他興趣，唔好成日痴撚住對方，唔係真係好易煩厭，留啲私人時間比大家都為生活奮鬥，而唔係痴住對方，咁樣大家都唔會進步

番工既咪放工見lo
真係忙既就同居喇
如果佢番5日放假兩日見你一曰一曰做自己野好合理

我同個ex都係咁 之後我獨立到連佢想搵我都搵唔到

一星期一次 見得仲少過同事
咁不如做朋友算
掛住情侶個名做乜?
咪又係貪有免費閪屌貪就手

拍左一年半 每日都見 仲晚晚要facetime住瞓
我都係想同班朋友打下機啫

睇完標題已經估到第一個回覆

拍拖有規定一星期見幾次既咩
一個月兩三次夠啦 邊得黎咁多野講你地

其實人可以2個人好好拍拖見面

享受二人世界既時間真心唔多

其實大家都明 星期一至五又忙返工

放工都想即訓回氣

到放假想訓晏d 想休息下係人之常情

但係關係往往都需要時間同心神去經營

唔理解成日會有人開口埋口話已經陪左你仲想點

大家都會有付出同等既時間先可以見面相處到

無任何一邊既時間係寶貴d 兩人都係對等

真心對住自己重視既人 一個星期1-2日有好過份咩？

好難見得多過同事架喎

建議搵個弱智既 味可以日日癡住囉

最憎手就係果種痴住拿既人
人夾人
你搵番個日日同你痴住既就得

我就覺得me time 好緊要
冇me time 冇peace of mind
如果冇me time 咁我令願唔拍拖

最緊要搵個大家都夾
大家都要私人空間既人
一星期見一兩日
平時keep住text下
講下電話但唔洗煲電話既人

我性格都覺得最好就係咁
唔好理人地私人時間做咩
唔係溝女唔係做d咩

私人時間就係唔想比人打擾
好好比個心安靜下
可以係睇下書，聽下音樂，電台
上下網，睇下資料，打下機，
灘下透下
比個人放空一下

你自己唔需要咁樣
唔代表佢唔需要

放過人地啦
比人地做番自己
因為你地個性格都唔夾

你搵番個成日痴住你既
兩個日見夜見果種人就岩架啦

Facetime有幾閒
傾3個字都好簡單姐

其實係唔夾啫
我同我老公係同類，不知幾開心，一齊八年喇

少別勝新婚，一星期一次先有新鮮感。

點撚樣見得多過同事呀

講一星期見一日不如唔好拍過啲人係咪中學停課太撚得閒翻工星期一至六 星期日放假唯一人私人時間都陪你仲想點樣
大個仔大個女啦 咁得閒就做下自己野 學下野乜都好啦係到諗埋啲無謂野

講真我覺得見得咁少都覺得OK嘅人其實唔適合結婚
結完晚晚返去又會覺得冇私人時間，對得多會悶

伴侶既英文係partner
你諗下有咩含義
男女朋友唔淨係得行行企企飲飲食食上床消遣既，搵到一個互相需要既位都好緊要
希望你明我講乜

咁好
我都係
不過除左頭一兩年
之後都係一星期見一至兩次
佢成日都話好悶 出黎都無野做

點解咁撚似我條女會講既野
一星期見兩次咁都叫少？
個人認為兩星期一次岩岩好啵

拍拖姐大佬，唔洗成日見既，一個星期見一日好多啦，到你結左婚，日撚日對住，你想唔見都難呀，睇你呢段野就知你頂磅都係中學牛

屌過咪算囉

Agger做野有時真係好撚攰，點見咁多日？
講緊一開始拍拖一星期見三日，當你維持一年，其實間接同屋企人/朋友疏遠咗...
依家感情穩定咗，想見返啲朋友/多啲陪下屋企人我覺得好正常

同意呀 我都需要私人時間

結婚一齊住見幾多都無問題
但拍拖要特登出街其實係要諗下有咩做
日日行街睇戲食飯咩

同自己拍拖咩
咁樣不如搵過個痴自己嘅仲好

一星期見一兩次差唔多一出街食飯佢都要叫埋佢班friend 已經唔記得對上一次撐檯腳係幾時搞到宜家唔想痴佢唔想見佢

覺得呢啲都係價值觀唔同嘅一種
如果唔係大家都享受同對方一齊嘅時間
咁一齊嚟都冇意思

出嚟做嘢未？有時的確好想要私人時間
你搵返個痴身既算啦

仲係學生未見多啲囉
出嚟做野邊有咁多時間見呀
大家就嘅姐

可能佢太大安旨意覺得呢一刻我個心係佢到，點都唔會走掛，同佢真係一時時，所以你見我都係久唔久先開po呻下

見佢班fd其實好那悶

一個禮拜見得3粒鐘都唔覺得有問題

你鍾意佢D咩，樣定身定錢。（中一樣就代表唔係鍾意佢）

咁點睇另一半成日同朋友出街但唔同你出街？

2個月😞 有講，佢話盡量改🤦🏻‍♀️

開頭我都以為係

搭唔到佢哋嗲成個自閉仔咁係隔離聽住笑

i know that feel